孔雀大師被追擊

歡迎大家繼續討論宜家呢個post,以下FYI:

儲錢要供823=呃錢要揾823=呃錢等發達=呃一世錢

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線紅底基甘佬俾人發現一生愛潮爆就賭J輸咗唔認數,因為根本冇J切黎比人玩

你個人低賤到呢段嘢都抄，仲指鹿為馬， 捏造事實

歡迎大家繼續討論宜家呢個post,以下FYI:

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就屈人同佢賭J,想切人JJ黎玩

兒登果然係兒登

紅底基甘佬發爛渣，瘋狂洗版

痴線紅底基甘佬全日無間追擊孔雀大師

樓主唔使理佢就得

所以開新po等佢入嚟癲到夠

不過佢好快閃咗

因為私怨還私怨
唔好阻正常討論

都係個句，我幾中意你D post，但無奈你屈我食死貓

互相追擊大家都冇好處，你肯停我咪停

冇人屈你，係你自己做標題黨唔睇内文就屈人出舊PO

邊個去人地個po搞事先係人都知，你想唔想停自己諗